獨行俠個Luka Doncic 勁撚到癲

簡直係manu 加pierce 既合體
Manu 既籃球智慧 加埋pierce 既腳步速度身型
控球三分中距上籃背籃拋投傳波樣樣有
睇佢打波好撚好睇

重點今年先19歲
睇好去到司機成就

皇馬出品

其實獨行俠呢個名好撚on9

牛仔

小牛

係
獨行俠呢個大陸名就咪撚講啦 柒撚到呢...

以為邊套電影

官方譯法

同獌個Lukaku一樣咁勁
稱霸哂籃球足球

小牛仲柒過獨行俠

幾時開始叫獨行俠？
以前最多叫小牛小馬